點解公務員可以在家工作，警務人員唔得？

因為你只係一隻看門狗咋